前理大學生何俊謙(關sir) 係咪已經唔再關心自己學位

面對同樣被罰學生嘅指控選擇不理會不回應
面對自己處分除咗上新聞上媒體講完就冇後續

其實佢有咩想法？
想轉行做沉默大多數？

再厭世都唔好等件事冷卻咗先搞啦
再拖泛民冇人會再睬你
最後會好似鉛水後續咁

咁大件事都無人理

Who?

衰衝動

關sir已經冇人識，泛民仲記唔記得曾經同佢同台演出

A1人物